[推到完場] 法國 對 阿根庭 🇦🇷

19早場時間 10:00 p.m.

屌奶星號將於香港時間7月1日凌晨12時啟航
請乘客於6月30日晚上10點前Check in，11點前登機

廷？

係

又係疤狗圍爐POST

美欺又創造歷史

巴區

咪係囉 垃圾黎

要睇球王登機了

牙耿又打錯字

登機了

po 2會改返
發覺 對 阿根廷

登機

名都打錯 疤狗會然係低汁啲

還小花一個世盃

今次硬嘢 應該頂唔緊了

屌你烏迪迪咪撚做波俾球王啊

阿根廷又要登機了

其實開左post la
仲要打錯字

樓主死疤狗搞事

開分流
減輕大家開po壓力
大家都是搞手，冇得賺，你懂的

🇦🇷🇦🇷🇦🇷🇦🇷🇦🇷🇦🇷🇦🇷

留名法3:1阿
Meza入波

垃圾阿狗0:3啦

今晚最後一場

無啦無啦

已買$50

雖然輸撚柒硬 但撐到底

開主和 大家hapi

viutv有無

冇

新仔留名， 想問線上直播可以邊度睇？

忽然球迷?

Thx ching

阿根庭死守可能有機會

叫喱條後防死守

對攻死得仲快 中場又廢
打下反擊仲好

點打都睇唔倒有贏嘅可能

波係圓

忽然球迷留名

Niggar vs little flower

光頭佬賽前講到明打進攻足球

左13 右柏方 有邊隊頂得順？

咁死得

估唔到神父都gchi小花

撐左梅西好耐

¡Vamos Argentina!

我支持阿根廷但唔係疤囉

今晚我地都是阿根廷球迷

阿根廷

法國球王 vs 阿根廷球王

成晚疤係度圍爐真係好撚肉酸

米臭系
有冇諗過我地呢班阿迷既感受？

有冇直播link

小花登機

奧海城 APM

法國🇫🇷

梅西加油!

美欺入波 留名派10個condom

仲有4個鐘就要登機啦

唔忍心睇小花登機

光頭佬
亞古獸 斜恩 大巴都唔出
進咩攻足球
天使 perez派撚晒膠咁
小花都登硬基

出左陣容未

今鋪應該玩撚完

有陣容未？好驚見到球王美沙

France XI vs Argentina: Lloris - Pavard, Varane, Umtiti, Hernandez - Kanté, Pogba - Mbappé, Griezmann, Matuidi - Giroud.

真係阿古路同西瓜都唔出

要比豬腦頂撚死啦

真係

陣已出

可以登機了

有冇link
之前睇都係用開livefootballol多
但好易斷

呢隊野真係痴撚線 場場都早幾日已經知道正選

阿根廷自殺陣 法國一沖就死

期待Kante拎mom

lm

想問下有冇咩區 見有支阿根廷旗

垃圾陣 等聽日同C朗一齊登基啦

咩區都唔關你事啦
你隊默契波冰島都登左機

牙朗屌打烏龜啦

堅架?

開左個post扮見唔到？
仲以為你縮左入老母個閪到，咁快出黎？

肯定登機

呢個陣唔買法國真係對唔住自己

諗下好啦

win

kante 豬sir

係 下面張圖早兩日已經有

收埋2億幾係bench

足總入面有內鬼

抵佢成日比人鬧

屌 真係咁出
阿根廷

美斯朋友隊等俾人456啦

迫害小花

真係依個陣 又流出

屌你老母迪甘斯 sidibe 同 mendy 殺左你老豆,姦左你老母? 佢地有邊忽比唔上正選果兩件大垃圾

點解阿根庭要自殺

文迪傷左 而且上場換佢出黎踢到不知所謂

等睇半場輸波
下半場換Meza

美斯朋友隊贏波我食屎

阿根廷擺明有人泄密
早排先炒左隊醫
原來仲有

登機確定

薛迪比唔差啵

rubbish

美斯正前

等睇梅沙救世

奇連士文會上BBC

messi會唔會好似當年zidane咁16強開始覺醒

唔出西瓜 亞古係咩玩法

等陣實有 on9衝出黎話豬蛇廢

應該hat trick
馬會唔敢開佢首發
比人買到爆廠

拎Messi 同Zidane比是笑話?

光頭佬

MESSI 唔夠高頂人心口

啲link開始死

早幾日已經流出

出怪陣都出線，足球上帝要屈機喇

又出呢個垃圾陣 迪甘斯玩死法國

下半場又有得睇柏方美沙雙翼齊飛

登機了美欺

出埋D奇陣係咪 黑暗兵法黎

小花朋友隊對非洲

94意大利
06法國
18年

輸克羅地亞係咪都係咁出？

朗

跟住決賽對西班卡俾拉莫斯話西班牙養的狗， 跟住美斯一頭撞落去

法國好殘眼

真係出賽前曝光個陣

真係似喎
三隊都係分組賽踢得柒
然後淘汰賽爆seed

雖然頭兩隊都係決賽仆街

點解唔出件正前幫美斯開路

阿根廷場場唔同陣 451 343 442 433

張洛蔚好撚淫

迪甘斯

兩隊都係有勁人,但係領隊唔識用

等人地捉唔到你路 明知個陣一定事前會流出 你都唔知佢想點

仲有82年意粉其實都差不多..

兩隊都一手好牌
不過係哂後備席

次次都聽到神既聲音 所以咪唔同陣

個嘴咁大
個西一定好闊

街磚3出先嘛

其實法國條後防都好派得膠下

兩個都係敢帥接班人

阿根廷又出埋d尻人

兩邊個教練都痴撚線

法國夠哂做

btw 點解d新聞真係次次知哂陣 咩料

迪甘斯係保守姐 但阿根廷果邊....

內鬼

森柏奧利

法國個陣有咩問題

諗起07-11 果陣 獌場場賽前教費sir 排陣

冇人造波

其實我覺得唔止將帥不和 成隊國家隊同足總都有問題

屌你阿根廷又出咩垃圾陣

張洛蔚都叫美斯做小花

有得打wo呢場 法國分組賽已經話你知廢廢地 無攻力

其實係咪亞軍足總買好重對家外圍

法國係呢堆人架啦
唯一係matuidi個位on9 D姐

唔通出巴果隻1億nigger咩

Now 都串美斯小花

跪求link

出馬度迪，普包先可以打攻中。普包打防中真係太廢

求link

Lo celso睇黎1分鐘都出唔到

等睇普巴散住步帶領法國返屋企

7 , 10 , 6 號 係咩黎架?

有無全能連登仔教下路法國應該點出

Starting XI: Lloris; Pavard, Varane, Umtiti, Hernández; Mbappé, Kanté, Pogba, Matuidi; Griezmann, Giroud

Bench: Mandanda (GK), Areola (GK), Kimpembe, Rami, Sidibé, Mendy (out), Tolisso, Nzonzi, Lemar, Dembélé, Fekir, Thauvin

上兩場呢個陣打442
matuidi打左翼喎

求link!

佢唔算翼，打邊boxtobox 啫

呢班人打433既話好合理 但442就...

阿根廷個陣
垃圾

大家好 請問如果係屋企 邊度有免費今晚足球睇 thks

有冇人上唔到sopcast

阿甲>英超意甲

我估無得打
kante 麥比比 兩件都好撚堅

普巴而家身價高先比連登仔屌
如果佢係新仔 一定當佢神咁拜

前線幾件都未去到神班頂班級
但整體都係好波兼唔獨食 講teamwork

4312黎
giroud mbappe
griezmann
matuidi kante pogba

迪甘斯果種保守

森柏奧利個樣一出就比人噓爆

美欺登基新髮型
係咪入8強就剃埋so

你擺美斯踢正前就試下用迪巴拿踢後一格啦
屌你老味光頭佬

有冇諗過個陣唔係光頭佬排

冇呀，早d訓啦

如果唔係光頭佬排既話點會冇牙路

acestream://2b3119a7752920ad43a627d4cf60f69e2e6efb04

老實講，本身都生得唔型。留咁多毛又紋身，真心衰過香港d mk

法國好多人出post燈阿根廷

bbc有奇連士文講評

唔出迪巴拿又冇阿古路

阿根廷真係弱鳩智

都唔知班朗迷驚乜

何wayne話：
Dembele
Mbappe Fekir Griezmann
Kante Pogba

打高速來回球去破阿根廷密集

我覺得美斯似係偽9 跟巴塞個陣多啵

阿根廷係咪exactly同今朝個流出陣容一樣

連登仔大合照最型

有無LINK

流出陣早兩日已經有

美斯單箭頭 新敢帥 踢到咁撚柒仲可以收起哂三個前鋒

迪巴拿都剪埋頭髮
都無得出

法國vs美斯朋友隊

佢個口音仲易聽過巴哥 明明大家都踢過英超

之前野都唔講句，做咩突然扮領袖係都訓話

水貨明星都係星

成隊剪左頭髮？

巴夫斯

兩邊個教練都係弱鳩智
法國個442 馬度迪打左中場打到唔嗲唔吊 攻又攻唔哂 守又守唔哂 前面基奧特無速度同基士文一齊成日比人孤立 對秘魯都已經唔係好work都繼續用

銀河唯一!

條女：睇住流曬汗

條女講野好淫

施丹

為左埋堆，局住剪，點知都係無得出

最霸氣既教練已經out左

無斜恩無阿古
呢個係邊個決定

等收皮了 MESSI

阿根廷呢個陣你唔係小花排

搵鬼信

乜野閪陣黎

小花排點會無亞古獸

美斯點會咁排玩自己

冇亞古路

馬斯有咩分別

北京電視機好似講法文都係1999

冇亞古 冇西瓜 MESSI 排???????

長毛美斯呢
果陣超三既美斯先係真嫁

vamos Argentina

小花仲有冇體力/能力打假9 呢個位
上場打尼日尼亞爆左半場都冇力了

無左美沙

如果美斯排，佢老死阿古路無理由無得踢

光頭：一係無鋒陣，一係出美沙
美斯：無鋒陣

阿根廷起碼輸兩球

想爭神射到傻左

法國鳩極都有贏兩場
唔係UTTon9 都未失過波
唔少太睇少佢地

換人一樣換MESA 首唔首發問題

廣體有冇何褌？

白鳩痴 得1粒點爭神射唔傻鳩

有
著緊阿根廷波衫

佢咩對手

阿古路又無。。
希古恩又無。。

準備7:1

今日個ubtv幾順

個陣真係痴撚線

求直播link

法國出兩隻廢閘 輸得了

有無link?

今晚之後 阿根廷要全世界知道阿甲係世界頂尖聯賽

又無dybala

預計換人
下半場美沙換迪馬

有無廣體link?

Pavon靚仔

Viu呀垃撚圾

依隊法國就係差個賓施馬

未踢都推咗十四頁

打下體後防會廢得去邊

有豬sir洗撚賓周馬

等開波

期待登機

唔係住烏嗰皮

其實大巴拿是咪唔肯幫光頭佬含所以無得踢

好廢

因為今晚呢2場係16強最unpredictable

秘魯,澳洲唔係咁差
你而家睇返轉頭冰島仲差過佢地
同埋我地對尼日利亞都係最尾先贏
今屆除左巴拿馬之外隊隊都唔係易食

pm

16強都仲求link.

公公硬起來

點解死唔用dybala? 有冇人知

咪撚問link啦屌你老母

豬蛇個種係型棍

美斯有火

屌你viu 有播咩

要link留tg

戴巴拿入到波咪即係證明美斯廢

緊張了

英文link 就大把
但係想求廣體link

now

有 你唔知咩

美眼好似未訓醒

Pm

強勢隊用埋啲冇攻擊力既閘mola mola

*美斯

求廣體link

基沙文個樣

迪馬尼亞再失球我就唔撚再撐阿根廷

個執鬚清爽左

馬賽曲

好撚驚

隻公雞頭整得幾好

法蘭西真係好多黑鬼

重注50000$ 法國贏

食包魚靠呢鋪

求link, 中文都得

BBC係咁buffering

B

好有大戰氣氛

屌你老母光頭佬

TG撚又黎

美斯仇人

同伊拉迪一樣？

普巴 登基

你留TG唔撚得架咩 又洗板

50fps個個垃圾黎

Kante唱國歌個樣好呆滯

有個法國人著阿根廷衫

屌你個閪 咁多niggar
唔怪得叫francistan

馬賽曲好有霸氣

Perez

阿成隊剪左頭髮

妹妹仔

咪撚留TG啦屌

比錢我直播現場比你睇
隔離有大波妹

法國班友咩事 個樣sad到

唔撚得

成隊唔唱國歌？

美斯個樣好精神咁

美斯心情咁好既

全部唔唱?

美斯笑笑口

美斯新髮型

依場波會唔會爆到個5 POST

剪左頭髮

MESSI 好似好開心

快樂足球

屌撚哂所有tg撚全家

剃鬚啦

死去自己開post啦屌你老母

有無LINK..Reddit好疾

小花新髮型
帶領阿根廷

美斯個樣

全隊都比比鳥頭

由於阿根廷國歌超過3分鐘，大部分國際運動賽事前或冠軍頒獎儀式上，僅使用前奏部份，至於現場阿根廷國民伴隨前奏的吼聲，則成為賽場的一大風景。女

眼神!!!!!!!!!!!

由於阿根廷國歌超過3分鐘，大部分國際運動賽事前或冠軍頒獎儀式上，僅使用前奏部份

美斯笑

美斯要贏了

因為光頭戟就走

會,剩係留TG都爆兩個

踢埋今場收得工 梗係開心

自信嘅笑容

美欺個頭成粒薯蛋頭咁

到底馬杜迪打翼有咩用

美欺

光頭佬：今晚贏波 全隊放假可以扑野

美斯精神左好多

小花好有信心咁

阿根廷國歌勁長
佢地剩係播到前面一小段
果段係無歌詞

咁撚多求link西爆十個post都得啦屌

兩邊既神情咁唔同

足球上帝幾有自信

唔出戴巴拉真係好戇鳩

發現到有個法國球員

矮過美斯

美斯衛訊廣告樣

美斯有幾耐無踢過單箭頭？

美斯d鬍鬚剃到一岩一忽咁既

伊卡迪又係一樣

剪完頭髮係開心既

馬度迪又打翼

法國狗 睇住黎啦

成班法國都係nigger

型左

呢個美斯係咪衛訊果個黎

美斯笑容笑到劉翔最後一次跨欄咁

今場幾正常
打克羅地亞個樣頹到死老豆咁

普巴頂唔頂得住足球上帝

留名等睇干地收小花皮

法西斯坦

笑！因為就登機渡假，日日中出正老婆，想起都

仆街了 笑成咁 .... all in 成副身家買阿記贏

咁快有大戰

美斯

普巴9扭mode turn on

美斯開心喲

意大利有得踢？

5張黃牌

Now講緊英文？？？

happy birthday to you~

戴巴拿真係慘

馬度迪呢個位咁怪

即吹

我想知點解var有個mon係要睇球迷

足球上帝梅西連進五球

唔明點解出馬杜迪

阿根庭輸硬

屌你係咪換撚左依條友去踢

干堤先岩
手快打錯

都似比達自爆魔人布歐

黃牌唔係重計？

kenc214

VAR唔洗睇女呀

岸撚柒鳩，正正經經留link唔得，留你老母臭西tg

個陣好撚危

4強

mola mola

大波娜

https://t.me/kenc214

開波6秒就傷

美欺又贏

住烏

掂都掂唔到

用360啦仆街仲求link

都係冇出大巴拿

唔夠半分鐘即跌

我屌撚晒你地咪撚再求link

依場阿根庭贏=美欺排陣
輸就=光頭佬排陣

唔係小花體系入面

D法國佬全部都咁撚高大

保巴廢能到

秘密武器唔可以隨便出

普巴

對面傳比普巴
普巴又on9 9

有冇買波

光頭佬又走黎走去

咁都甩

踢死小花咩

森柏奧利咁快除衫

今屆想見到佢都幾難

UMTITI兩下都踩落去
係咪唔想再踢巴塞

簡迪跟實美斯

嘩屌你 想踢死美斯啊

utt 下年唔洗再踢了

美欺有feel

賤種一開波就插水

光頭佬做乜鳩

啱啱先開波，咁快就推咗咁多頁
睇嚟好多人睇呢套大逃殺

reddit死左?

All in 法國

扮咩啊

足球上帝受傷

阿根廷而家係光頭佬定美欺話事

法國佬踢撚完腳未

馬度迪打翼

美斯都學屁馬

光頭佬 睇個陣就知

無掂到喎

足球上帝插水 笑撚死人咩

上帝插水

點解呢場個波紅色嘅

傾波定攞 link 呀，屌你老母

係
直接放link啦 留乜柒tg

幫手激嬲美斯, 好似比馬些路打爆口咁

拍美斯肚腩

屌
次次都係咁

又話架空釜條友既

假到

迪馬

個場嘈到呢

迪馬屌你老母

你老味迪馬出D咩波出黎

死左link

痴線

咁都呃到

兩隊鬥垃圾

Block 撚柒哂啲 TG 撚

應該自己射

呃到球證

垃圾迪馬

又話上帝唔插水既？

法國好能廢

Utt

天使

迪馬肯返屋企未

跪求 AcePlayer 波link

迪馬好波

迪馬好廢

保存體力

亞軍庭對辦

麥巴比

迪馬點解會有正選

你老母

有LINK未啊...

垃圾

cross over

踩腳面喎

仲揾迪馬打左叫佢斬

迪馬廢到

6 號果個面對面交失

喂大佬迪馬

this crossover is over than enough

垃圾傳中

底線傳底

普巴攞親波都柒

無掂到

天使傳送

迪馬 屌你老未

自己搵link都懶

美斯單箭頭？

喂喂喂
呢度係即討
求link去google喇垃圾

就快比人踢撚死

因為後備係美沙

迪馬做乜撚

唔洗欣賞迪馬利亞D波 D技術好粗 似去左車仔之後既torres

阿根廷唔火想打反擊咩

回撚晒塘好心就唔好出啦

我全力燈鳩 亞軍庭 出局

已買 亞軍庭贏波

法國咁多噓聲

迪馬差D搞掂

link......

吓
你講acestream開頭嗰啲呀

法國班友腳軟咁

有冇online link

有冇巴打知咩網可以睇到

大巴有冇出過場

法國點解好似中場係咁交失波咁

全隊剪哂頭髮

條廢防易甩到....冇眼睇

迪馬真係唔掂

不過美沙仲撚廢

第一日睇波咩 搵條link都唔識

?

正常高清順

呢隊法國點解叫大熱

屌

屌你27頁都仲有TG撚

有班尼加真係差一班 個中場
如果有埋蘭仙尼負責帶生個波都幾好J

包皮撚爆

一條死左咪試第二條lor
入面咁多條

包皮真係遲早做球王

仲學人打高章波
打克羅地亞個陣未輸夠咩

連google都唔識用，應該係智障黎

馬斯

忽然球迷係咁架啦

次次都慢兩分鐘

阿根廷好茅

好似克羅場換左出黎一陣

普巴唔撚掂

要link就上reddit啦

我美沙BB呢 今場出唔出

黃啦屌你

法國自由球

大佬出link落memeber啦

包皮幾勁

法國依度快過我條link 好多

球長傳邊個比?好靚

不過比迪馬哂撚左

快撚到

都幾悶下

包皮勁到

咪撚柒出 屌你老母

留tg攞link班人係咪弱智
唔識自己搵?

馬斯成日鳩剷

慢到

兩隊都踢長傳急攻

flash link係咁上下嫁啦大佬

密到

法國係咪上場hea得滯
而家撻唔著火咁

基沙文射 應該

16強都仲有人求link

咁都冇牌

差啲

包皮俾五個人圍

中楣

電話佬中柱

大難不死

電話佬

包皮穩到..

hit the bar

想問now e快幾多

麥包皮 > 住污 > 基斯文 > 普巴

去到決賽都有 放心

我用緊呢條

1:0

呢啲位放比人射

電話佬勁能到

可惜啊

豬sir好撚型

慘呀

差D

差d就收皮

都唔知係真定假
分分鐘可能係海狗放蛇都唔定

阿根廷只可以打突擊

咪再問link 好煩
阻住討論

你老母比狗入左1：0

射到好撚勁

多得叫人留tg班撚樣 阻撚住哂

慢咗三十秒 見上面巴打講中眉

呢個POST BLOCK到手軟

link呀屌你老母
delay少過5秒呀屌你老母
傾波啦合家產

睇cctv

中柱角

你老母閪

射得好靚

Block 撚左佢啦
果隻bot 淨係識搞破壞

龍門完全冇反應，逃過一劫

靚

平安鐘

成班忽然球迷喺到搵link
要link Google 下都已經有大把

爭D入

09:20

大難不死 亞軍廷贏硬

我覺得佢順同清已經好好架啦
係delay咗咁解姐

嚇死

bbc d acestream link 久唔久就buffering

睇返FOX 好似好D

嘩屌

大難不死，必有負碌

呢隊阿根廷明顯複製緊巴塞踢法

好恐怖

屌你老味 12碼

On撚99

抵啦

麥巴比快撚到

12碼

包皮

成班老野比人一爆就出事

巴比痴線

大家幾分鐘？

包皮好撚快

10：55

快到咁

屌奶星 包皮痴撚柒線

痴撚線包皮

麥巴比撚狗咁撚

亞軍廷咁踢唔樂觀

跑足成場

快到

PEN

要拉一早拉啦

11:20

麥包皮

快撚到痴線

12碼屌

個後衛做乜鳩

你老豆比狗屌 你老母比鴨屌

麥巴比痴撚線

包皮球王

痴撚線 快到

真球王

球王要登機了

又派

哇屌 勁到

落河

弱智

2次

究竟係包皮勁定係亞軍啲人廢

勁到癲

咁推

12:00

你老母臭閪啦 咁撚慢

cls, 冇一個追到

落河又救國

麥包快撚到

痴線 跑得勁快

有冇手機link

法國啲黑鬼

忍者龜

12媽

包皮真係好勁

動作身型好似大哨

快到癲

下
邊隊？
我未返到屋企，睇緊你地文字直播

pen 包皮勁到

12m

法國大炒幾粒啦

ON9,唔一早拉低佢

仲唔撚畀我燈到

快到傷埋

其實中圈拍埋去個個已經要拉跌佢啦

898

12yards and yellow card

千里走單騎

on撚9

Cls

勁撚到

傻西落河

拉唔到呀 快到咁

GK應該要出黎清啦啦屌

勁撚到呢

會唔會太快

又輸12碼 屌

阿根廷流到 法國穩穩陣陣應該好難輸

屌你係咪on9

rojo

快過保特。。

又唔早拉，on9

Gg

屌你mbappe快撚到

條友快到

19歲 屌你 勁撚到

皮包

追唔到就推其實都幾on9

Reddit 應該慢咗30s-1min

白痴仔,就算追到都到左底線未必起到腳,仲要咁大動作拉鳩人

速度超快

美斯可以返屋企食lays喇

條中場控得靚

有冇var

跑得快到

法國1:0

未來球王

唉，阿根廷冇啦

唔推都唔得 快到痴線
Rojo

慘

1：0

痴線 bale 黎？ 快到咁

屌你ON9

入波

跑完一段再爆rojo 痴撚線
快過卡卡

登機~~~~~~~~~~~~~~

屌禁區先拉得咁明顯

屌,駛撚拉咩

邊會拉唔到

上帝登機了

人都未到 點拉

唔聽電話？

快到傻

頭先邊個甩波架...

法國十號 好少剪髮需要

巴黎買斷左未

法國咪一撚樣係鳩

好撚快

阿根廷登機

麥巴比=new messi

亞軍廷登機

都話咪撚出rojo
咁大動作係咪on9

禁左R2咁快，cls

龍門on9唔出來接波

法國未Miss過Pen

第一下唔跌 第二下再推真係吹硬

麥伯比真係好波之人

呢D 未變到超級球星要隊友就哂佢
但又有實力 先最好用

落剷

中圈超技術都得啦

包皮都無甩腳

紅色

1 - 0

邊路比佢過都未必入
當球証盲

包皮係咪扯咗

真係跑得好撚快

今次真係 1:0

456

包皮>美欺

快過小明

落手on99

出垃圾陣 輸都估到

班尼加條垃圾

一個由後場爆到上前場 都爆贏曬

what a 速度

速度

快到有 亨利既feel

快撚過小明

包皮快撚到

做乜鳩
個後衛弱鳩智架？

其實呢球洛河都幾慘 一係拉 一係俾佢過埋

Rojo

勁到

Goal

早拉就直紅

cls

球王登機

456助美斯登機

佢行出黎嗰緊碌鳩磨下磨下

飲蒙牛慶祝了

係兩個人中間比人偷到個反擊，on9

過都未必入啦

雞屎文

黑到

[推到完場] 法國 對 阿根廷 🇦🇷 (2)

LIHKG @ Android

屌你老母

[quote][/quot

要拉都禁區出面拉跌

洗撚
盲既都知肯撚定12碼

屌你電話佬 唔比你嚟巴塞

負碌

好搞笑佢個動作

爽 睇你點追 出埋d鳩陣呀嗱

法國好波

Rojo搏乜

緊係揀比佢過埋算啦

唔會啦
落咗咁多次手

跑得快到仆街

on9後防

佢想拉 包皮快到拉唔住

真係難怪美斯打成咁，劑劑都讓一球

88美欺

屌佢老未又唔神早鏟

喂唔係話美欺好撚勁咩？唔見佢好似包皮咁自己爆曬？呢球夠無組織